想買兩部電視。請推介

兩部都擺房掛牆

一部32吋，一部27吋。

畢直兩部加埋5千幾到

32吋要smart tv.

32吋果部有心水，就係sony 660f. 但唔知好唔好。

彈撚開啦屌你老母。

推

筆直咁撚少就求鳩奇啦

32吋 同 27吋 想要幾多畢直呀 on99